［不用分得那麼細］巴士狗 都係狗

渣的士果d狗閪人人得而誅之 就不在話下
其實巴士狗都好撚抵屌
呠呠呠 呠你老母 揮晒手你就停車啦
91M條閪線d司機真係
屌你老母 放工想訓陣都唔得

咁正氣既post都有負評